油麻地人踩人 有冇人睇過呢條片

呢條片睇到人踩人點樣發生 但好似冇人講過
條片後半段左上堆人 入面就係A1出口

推

點解會俾人前後夾

要keep底

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

push

冇左哨兵呢個工種

推依個,,第一次睇

我屌，推

其實當晚玩得太夜。。12點後基本上已經要撤退

定因為後面和理非見到側邊有速龍所以走先？

呢段片好完整

推上熱門

Wtf

第一次爆出呢條 Backup 師留底

推！

當日個氣氛係要攻入去救Poly
唔同平時開花
所以好多人都留到好夜先走
係班狗太仆街逼死佢地

班狗坐車衝過黎 後面冇防線擋 見到都走唔到

好明顯黑警開咗幾百槍胡椒彈, 近距離發射橡膠子彈布袋彈, 跟住仲用震撼彈! 人搭人啲人都中咗好多槍!

呢一單係11點幾嗰陣

721
811
831
101
1111

backup啊

back up

仲要比人夾
都破唔到斧沈舟
前邊無路
後有追兵
都不願使用武力 打狗
咁既人數 寧願成班沖埋去狗到
班狗仲驚過你 成批水牛過河咁
到底香港人 去到咩地步先會爆發

831

即係條片影唔到人踩人果個位置？但影到事發附近有狗包夾？

打狗救人

塞住個到係a2

幫推 好慘
果日望住消防 出左有手術室果架大型急救車 都估到大獲...

行動post啊
唔好鬆懈啊

pish

根本就係有心封死你前後夾
有哨都死

唔敢睇

睇到都覺得辛苦...想掙扎又唔太郁到

咪係 但問題係好多手足都只係女
唔係打仗行軍既水準 講就應該 人多打人少列陣
但代入左諗下 原來 軍心一動搖 會散沙成咁
現場前線 lead住 鼓舞下 真係好重要

屌…逼撚到

屌！

個晚見住人好少係到陣地 之後就奶野

有哨，但數量已經不足，發揮唔到效果。

因為哨其實好高風險，而且要求有單兵作戰能力；初中期已經好多新一代哨兵手足出哂事，哨兵頻道收皮嘅時候其實已經係警號；最反映哨兵危險嘅事件就係周同學，黑警受過準軍事化訓練，見到哨兵係必打，但哨兵要發揮作用個人就唔會係人群同鏡頭下，俾人殺死埋都冇人知。

建議哨兵要再組3-5人小隊

利申：發夢都夢見自己係孤狼遊騎，兼任哨

P

睇片好小曱甴, 應該係班人太驚...比人包抄, 而導致人踩人出現
一走就成班走, 要硬打人數根本唔佔優

和理非極速走哂
好似得番班前線勇武仲打緊咁

be water

其實工廈男單野100%確定係本地黑警做

起碼已知有兩個哨比黑警殺左

Push

未睇過，但點解當晚咁多記者，時止今日仍然冇一個完整整嘅故事同clips

搵左好耐 嗰個位附近真係冇記者咁滯

全部都係人命嚟㗎!

已經冇左？有冇back up 睇唔到

可能大家唔覺，其實黑警都有放哨，我講緊唔係卧底，而係佢哋包抄之前好多時都有放小隊出嚟：哨打哨，確定唔會驚動到大團之後先突擊。

真係冇睇過喎...
呢個角度第一次~
FUCK THE POPO
推上國際!!

推呀

如果無哨 死得仲慘

其實情侶路人哨都算係安全，但真係要小組唔可以孤狼
不過當晚真係路人哨都會有危險

條片左上係B1黎，影緊個到 一開始係窩打老道 彌敦道
條片影唔到既右邊先係A1

再推
人踩人絕對係黑警戰術錯誤做成重大傷亡嘅人道危機
冇人死亡絕對係非常之幸運

未必,分分鐘係派便衣扮查身分證引去閉路死位先殺

最恐怖係好多野都唔知咩事
有人死咗我地都未必知

中信廣場已經試過叫商場lock門再用催淚彈引發人踩人
就我所知傷者有3人

鄉黑炳強同刑事檢控專員狂屈暴動就係令人唔敢指證警暴

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

睇唔到

推，呢單嘢一定要煲大

屌佢老母 推

會唔會係閃光彈，諗唔到點樣疊成咁

d 汽油彈永遠只會扔落地下

推，曱甴講大話

幫推

我岩岩打橫左黎睇, 所以睇錯左,
左邊係A1, 不過人踩人個位, 唔係個到, 係A1 個出口 個D巷仔, A1 出口,左右都有細巷仔, 唔知係左邊定右邊發生, 只要有POPO 封住個口, 基本上冇記者可以影到入面發生咩事, 所以咁耐都冇相,片流出

推 冇睇過依條片

推上去熱門搵人留底backup

個消息2330出話人踩人
其實唔算夜
同埋10點幾嗰陣和理非手足試過往太子方向同往佐敦方向跑過
即係好早已經包抄緊

一句總結

利申 發夢諗到

11 點 40~50 分左右

黑警死全家

我都諗唔明

哨兵要進化
現場要一個睇tg
用視覺訊號通知大家
例如之前有手足話用唔同顏色嘅燈
咁先夠快

去到咁夜和理非應該唔多
就算前線都唔係所有人夠膽打狗

左右邊突然冇曬手足
開頭仲推緊
突然之間全部人跑先知原來速龍衝緊上嚟
好似冇哨咁

中間前線啲人好後期先知咩事

哨兵唔及車快

最多都係俾實彈射心口姐, 等你出手教路呀師兄

發夢喺現場前面
完全唔知咩事
一路以為有好多手足喺後面同左右兩邊
直到突然見到好多速龍沖上嚟先知出事

想講好耐
依家黑警最明顯既哨係救護車，
有無留意班狗到之前，都有架救護車要 rb開路
好多區平日都有架救護車巡邏

明顯POPO窩打老道跑入彌敦道，其實好近，哨嘅重點係傳訊速度，俾你睇到掛住走，通唔到訊都係冇用

有條片係轉角位人堆
勁多人爬出嚟
果日個post推極都唔郁

周圍有無CCTV?

好恐怖

第一次睇，要推

黑警不嬲講大話

當日大部分新勇武同和理非 哨就一早提左先退剩咁多 同埋就就話打姐 從來武力都唔對等 要打都只可以打少量 加上仲出埋閃光彈

推推

油麻地本身就險地，前有tst 後有 mk，兩面坐車去油麻地，順ge 唔洗十分鐘 兩面都到。

簡單講 ， 要圍圍你真係話都冇咁易。要反應得切，你d哨要放到幾遠？要幾多人？

仲未計打哨....所以poly呢役，真係精心部署的殺局嚟。唔好以為佢哋真係低能毅進仔話事，策劃果班冇毅進者，老實講句 ， 叻過唔少連登仔

不敢忘記、區選不敢高興

up

真心唔知點解撞埋一堆，後面d人唔睇路架?

香港人未夠覺吾 打都打死班🐕

應該有2個位都有人踩人？
彌敦道和碧街？

另一角度
人疊人片段

相片係碧街

高速衝向人群

後面啲人原來走哂...

高速衝向人群

架車咁高速衝過黎
又開曬槍追
好難走

陣地本身就輸蝕
應該快閃

地下好多碎磚呀
跑時仆親，前面急停後面停唔切

同埋閃光彈震撼彈會短時間暈失明架!!!

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

應該有2個位人踩人
碧街係曡到好高嗰度
睇片：
另一角度
人疊人片段

相片係碧街

高速衝向人群

「相信最底層的人
起碼承受 600 至 900 磅的壓力。」
「之後被疊住嘅人至少
5 至 10 分鐘都無人理過佢哋」

其實之前有人叫過話廣華有速濃, 但個陣岩岩由薀莎推過左十字路口 ，而前線聽唔到，同埋本住救Poly既心，所以...

利申 聽返黎

震撼閃光彈 屌

pp

你笑乜撚
你冇撚落過現場緊係唔知啦傻閪
知唔知地下幾多磚幾多沙
做冷氣軍師口講真係好易

有冇手足係早一批被包？
發夢見到11點15-20分到已經有速龍包
跑到30分鐘左右 叫做安全少少先打比朋友

其實當日係被迫陣地 原本係向尖東行 結果被狗截開幾個戰地

你知唔知果日出黎為咩

屌你老母 戰場咁撚樣 槍聲不斷

登記選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

所以老豆搵仔同Hkmap夾埋做左個
Big daddy is watching you 計畫
我諗就係想用webcam取代會比人打死既哨兵

留底 popo大話撚

推呢個

係囉你估啲人專登玩陣地啊

推上國際

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

推！！

睇唔明 又唔講時段

係啦係啦
個個李小龍上身, 開撚埋無雙
梗係識係到廢噏我屌你老母

毛孟靜話冇片, 你share 俾佢

...

連登：港島=送頭，九龍=唔送頭

屌

發夢有人叫去內街夾狗打 點知後一個街口有兩架白色小巴放速龍

冇覺悟學乜撚野人抗爭

幫手推推

唔係一句Be Water就解決到，大團前線一直走，其實大部份情況下係一直後退，都會俾人包抄到；俾人預計到一段時間內嘅行進方向都唔叫Be Water，但要轉向或分散再集，你一定要有人先行探路。

個人發夢經驗係，黑警班哨係外圍嘅貨Van入面，慢慢四圍走，見到落單用手機嘅手足會放慢架車跟，之後會突然衝落車捉或落車跟蹤到暗處落手。

其實見到連登仔真係覺得好悲哀，咩裸跑果啲就一堆正評，呢啲好似過左氣嘅警暴post就一千都無。
做大事真係唔好旨意連登仔，一個二個娛樂生物，講就口響響，做就一事無成

無笑過喎傻鳩
係覺得好撚慘，前面一堆人，後面仲衝上去
咁就拉左二百個

你知唔知「」點解

睇片未掉閃光彈已經疊左

你知唔知so sad英文點解

So sad 唔撚同 sosad
你係咪嫌俾人屌得少

你喜歡啦

不停開槍呀 (其他彈)
又有車衝人群

地上又有碎磚

應該人疊人過兩次(大街、橫街)
人疊人另一片段：

高速衝向人群

呢d係高登連登十幾年嘅文化
唔知就唔該你google
我當你新黎唔識
呢幾個月好多新人亂咁用，俾人屌左幾個月
你咪試下再喺呢d悲劇post用
睇下會唔會俾人屌到開花

又孭背囊做乜9？

推啊推啊

啲蟲係喺窄巷突然間衝出黎夾 利申寫輪眼見到

其實同一時間, D防暴 又咪會一樣太黑睇唔到野

除非佢地有夜視鏡, 但又唔係好覺佢地有, 速龍都無

夜視鏡應該冇，但佢地有卧底、高位嘅情報網
耳機收到一個字：衝，見到有移動嘅野就往死裡打
黑警裝備呢d野你最熟啦
太唔對等喇...
普通空裝藍絲被鶳3分鐘，只係皮外傷
綠狗速龍著晒護甲 防彈衣 有盾 有武器，真係驚我地有牙，亂衝亂打得架喇
有咩事，有耳機，手足冇架，混亂現場個個豬嘴野都講唔到，戴口罩大叫都聽唔清
而且大部份手足唔好講武器，係連防具 一個盾都冇，得把遮
情況真係好似獵人同兔仔咁
發夢經驗黎講，仲要留意身邊有冇鬼，睇住自己fd
日頭其實已經難，100個都唔知有冇救到一個，仲要夜晚真心難顧他人

但d裝備一定好過我地 可能防霧好好多都未定

其實一直想知道, 佢地個防暴面具 可唔可以睇穿催淚彈D煙??

佢地次次放完催淚彈, 成街都係煙, 然後衝去D 煙到捉人
照道理 佢地都應該比D 煙搞到睇唔到野

樓主，呢件事我都好想睇到片，請問呢個係幾點？尋日毛ee 記招6個FA 講似乎11點幾近12點。另外個美國佬 Cody 話係發左 flash bang grenades 之後佢跑去後街就即刻見到，你條片D聲同光線似乎唔係出 flash bang 果陣，有錯請指。

再睇又可能係，真唔知，最好揾到時間比對下。

應該係條片3:05左邊嗰幾下閃光？
條片既時間就肯定係11:15至11:40

Thx

未睇過呢條。啲恐怖分子三面包抄，太多走足，企得太密又多磚

其實件事係咪就完？